兩個日本妹，大家選邊個？

左
右

細佬仔先做選擇

大波果個

起雙飛

無得要哂

七

兩個都平架wo,btw我全都要

如果一樣呢

暫時左邊領先

7

左邊正好多wo

小原櫻子

右邊似呀嬸

會得罪好多人

左 想屌

一定係雀

why not both?

有j個個

一定係啊雀

兩個都屌到佢地懶屎

名井南

含得最落力果個

淨係得個樣點揀呀大佬

有一百幾人已經做出選擇

又嚟歧視P牌冇得投票

BTW, all in 右

右

All in 右邊
圖片支援

屌到佢地大叫你個名！！！！

選牙花啦 唔要呢兩個

微博七

花奶都要

你識咩

試鐘先,每人2q (1bj 1ml)
睇下邊個快啲吹爆+坐爆就簡快嗰個

媽呀

花

識揀一定揀我老婆

係咪選圖有問題﹐冇諗過會差咁遠

因為愈大選擇愈少

個po證明迷七雞蟲都係三分鐘熱度

參考圖片

Why not

pin this

男人黎？

張敬軒黎

禾雀最正

起雙飛得唔得

點解我覺得一模一樣？係我面盲定佢哋係孖生？

求名

Why not both

係

咁大家睇49樓巴打張圖啦

阿羞卡

屌過

屌，仲揀，打丁啦

第一張左邊成個suili咁

我全都要

我要依張嘅右邊

禾雀世界第一

拉啦仆街, 香港咁大獲仲掛住打J

樓豬張相簡得衰
如果西七（右）仲係乃木坂
我神推一定係佢 唔會係飛鳥（左）
佢畢左業我先轉推飛鳥

東女郎好正

飛鳥係我老婆

左

我七

唔識欣賞飛鳥 成日覺得佢塊面太扁
森七菜先正

西七明明正啲 係樓主揀錯相

一般貨色.jpg

禾雀

揀d相咁廢，再揀過啦

揀左一張咋喎

搞到票果嚴重不公

嘩 差好遠

齊藤飛鳥邊有得輸

全要，雙飛

左邊名？

一定係奈奈未

一定係西野七瀬

所以咪話樓豬啲相簡得衰

招牌笑容

西七黎緊同石原有套新劇
請大家多多支持

香港咁大獲你仲上連登 出去啦

硬係凝住兩個都有丁

相葉雅紀

呃正評

永遠神推好掛住佢

飛鳥